《無間行者之生死潛行》周柏豪謝天華再演臥底 仲有亞視猛將加盟

受疫情影響，2020年香港電影市道大受影響，上映片量及票房都大縮水，加上有見《Tenet天能》票房不濟，多部荷里活大製作都宣布延期上畫，變相更難吸引觀眾入場。

這個時候，香港需要自救，需要有番部具份量的強片沖喜下！最近發現，一部由周柏豪、謝天華主演的電影《無間行者之生死潛行》，暫定11月19日上畫。咩都唔好講，單睇戲名已知猛料，集齊《無間道》、《使徒行者》、《潛行狙擊》3部影視神作元素，然後再睇睇演員，《使徒行者》歡喜哥（許紹雄 飾）都有份演，更驚喜係有位「亞洲電影」台柱，都有參與仲要係演Final Boss，真係驚喜一浪接一浪。

戲名又《無間》、《行者》仲有《潛行》，已經將香港近20年影視作品中，形容臥底的名詞都共冶一爐，一粒都冇嘥。所以唔使講，故事大綱一定關臥底事。劇情集中兩大人物，包括香港黑幫「福和」的丁卓飛（謝天華 飾），及反黑隊督察段一凡（周柏豪 飾），二人是雙方安插對方陣營的臥底。

丁卓飛做了十年臥底，為了掩飾身份，曾親手殺死同袍，令他開始厭倦臥底工作。另邊廂，段一凡在反黑組步步高升，更有望成為最年輕的總督察，有見事業愛情皆美滿，開始渴望做一個真真正正的警察，該情節好明顯是《無間道》劉健明（劉德華 飾）我想做好人。一次毒品交易，原來是「福和」話事人要借交易捉叛徒。

周柏豪同謝天華分別代表《使徒行者》及《潛行狙擊》，咁《無間道》呢？暫時未搵到，不過更有驚喜是Final Boss找來亞視金牌主持，《百萬富翁》陳啟泰飾演。而他就是周柏豪戲中的上司，招攬他入局，並掌管住另一犯罪集團「東利貿易」。不過睇番演員名單，其實仲有個呂良偉，相信來頭都唔簡單。從預告睇，電影動作連場又多火爆場面，香港票房有保證。不過該片原定計劃在內地網絡上架，後改戲名並暫定11月19日香港戲院上映。

智力測驗 入場睇智力肯定唔夠50

2020啦仲無間仲Laughing Gor
企撚開啦梁朝偉都變呀伯啦

可以有好多組合
生死行者之無限潛行
無間生死之潛行行者
......
改名真係勁求其

個名係咪用19生成器爆出黎

都劇透晒睇條撚呀

最後鳩拍蠔開槍打死陳啟泰，轉個鏡頭有9個陳啟泰係到開會

隔夜餸炒埋一碟

臨死前

支那人無一個係無辜！

呢啲戲放係2010年播都嫌佢out

《百萬富翁》陳啟泰

呢個描述好似膶緊佢咁
人哋而家做車評幾好啊

話時話可能真係有個戲名生成器
乜鬼異煞, 天姬果D

將過去20年嘅冷飯炒埋一碟，好興奮呀，好想睇呀

香港電影業就係俾呢啲咁既垃圾戲攪死曬
有資源唔去開發新戲路
廿年啦！仲臥底
臥你老母咩垃圾導演金主劇本人

跛豪2020

四大探長、賭、警匪片

一睇個戲名就知大陸戲

名名套戲得一集，但改名硬係要改到乜乜乜乜之 XXXX 咁，等你以為佢出過好多集

好撚老土

臥乜撚嘢底吖

兩邊都一樣咁黑

搵張耀揚嚟掉番謝天華落樓我可能會入場睇下嘅

經過2019仲敢開呢啲戲
個金主唔係洗錢真係冇人信

超級無敵炒冷飯

烏鴉

所以唔使睇